[膠] 改WiFi 密碼被鄰居質問「考不上清華你負得起責任嗎？」

你考得上再說

呢啲撚樣少少上網錢都慳

睇唔明

呢啲人材黎 講埋個大學可以直入外交部做發言人

符合國情

鄰居用你屋企wifi?

支那係咁架咁啦
用你啲資源仲要屌番你轉頭
咁多年黎見得少咩？

真係考得上清華既人唔會因為無wifi上網而入唔倒

掉轉就差唔多
冇wifi 冇得玩垃圾手機game
反而集中溫書 入到清華

就好似你以前捐開野
有日手緊唔捐
佢鬧你打返你轉頭添

放返密碼俾佢 跟住hack佢手機

有打算要付上任何責任嗎?

俾翻啲網費來咪俾你繼續用囉